25歲魔法師 決定留係高登 睇故要去紙言？

唔想返去睇故 但又唔想等多兩年

係佢fb 到睇個名叫 伍青

咁咪唔睇囉，有咩大不了